香港人真係唔配學人爭取乜爭取物

講就天下無敵，叫你企出黎又鳩縮，好喇有人出黎幫你嘈你又話人地阻住你返工放工

不如以後全香港人乖乖地拎$34.5一個鐘算啦

好